其實政府最毒招數仲未出

淨係抹黑都大把橋:

着黑衫搞破壞歷史建築、燒車等等

着黑衫襲擊紀律部隊宿舍，傷親屬

話警員遺失鎗，之後黑衣人鎗傷警察or平民

假武器庫試燃燒彈引起火災

大家都可以一齊諗下

經過721一役之後
我諗就算係示威者做到好
公眾都會懷疑係黑社會做
因為示威者建立的形象太好
相反黑警的形象太差
「着黑衫襲擊紀律部隊宿舍，傷親屬」
呢種招數隨時唔可以令民意逆轉之餘 仲可能令成個警隊人心惶惶
如果佢出呢招 我只可以話佢係智將

諗定對應方法先

應主動不要被動，可以考慮同佢吔鬥抺黑。

因為吹緊大風會搞獨立調查